邵嵐同拜登割席，要求拜登解釋重開孔子學院

我冇話撐拜登呀，但侵侵係衰人

收皮啦死臭閪 返返去含你個拜登撚啦賤種

who